呀王嘉爾同大陸Lay張藝興，你笠水唔敢落嚟香港 咁點打你呀？

又要叫人隻抽 又要鎖自己係個籠入面度吠
衰撚過牛佬當年走住嚟屌

我说你们没胆来香港护旗，还说什么叫人来打你们啊？操你妈逼。把自己锁在笼里汪汪叫，口里说护旗，压根儿是懦夫。中国粉丝快来看看你们偶像就这个胆量，所谓爱国心也就不过这样，呵呵。

香港人废不废青不在说，你们家明星天天嚷着要护旗爱国的，现在人呢？人在哪里？很能打的解放军又在哪里？所以怕经济受损就不敢出兵啰？你们所谓的爱国就比不上那张帅脸和钞票啰？呵呵，这跟废不废青有什么关系，就算是废青也无法否定你们是懦夫的事实。看，你们就只能翻着墙来看这个，还笑着说人争取什么自由。有种别翻墙别留在国外啊，呵呵。

很多人支持香港警察，哎哟哟很鼓舞喔，隔着屏幕来支持感觉真好。挨打的还是警察，哎哟哟。中国人民紧抱着人民币来咀炮挺警察。

正喎

蝗嘉爾連面對Fans嘅勇氣都冇，學咩人做Idol？

蝗嘉爾你行得正企得正，點解要笠水啊？

好波卷

ho ball

nice

仲衰撚過佢口中嘅癈青。

咁佢應該叫自己做乜?

好波ching, 建議你同整反五毛生成器個個台灣佬合作， 你諗字， 佢打code

NOW OR NEVER

召喚識韓文嘅巴絲幫手寫感謝文